====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La superficie de la ville de Paris est de 107 km2 avec les bois de Boulogne et de Vincennes , et de 8 7 km2 sans les inclure .
Entity Name (Type) :: Vincennes (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Boulogne (LOC)
Vincennes (LOC)
Total entitiy counts: 3

